要買新mouse... 求推介

用緊SS sensei raw 用左3年幾
左右製都有double click問題
lazer mouse黎

冇用mouse pad打fps一樣冇事 好順
想買返個差唔多大細既mouse
左邊有2個extra button可以上網個陣禁上一頁下一頁
budget ~$500 最好lazer mouse
見大部份電莖mouse都係光學

另外光學mouse係咪大部份都要用mouse pad?
我張枱橡白色 有少少凹凸 驚買左光學mouse返黎要加多塊mousepad先用到

打機唔用mousepad係你問題 有史以來啲lazer mouse都好撚多問題 spinout 細位唔track等等 我只能同你講optical一定好過lazer

想知道optical唔用mouse可唔可以好似lazer咁順

用mousepad 好辛苦你

fps:zowie ec1b/ec2b steel series rival/sensei 310

手汗大都好好用

黎緊ss 仲會新出rival 600 點睇？

Lazer順？ 你玩我咩 你唔係覺得因爲個lazer sensor無辦法做到精準運算然而smooth咗你啲movement=順下話
你可以買logitech g pro g403 g603 g703
不過講明先logitech啲線又硬又粗 阻撚普曬 除非你換paracord 否則都係買無線 唔需要擔心會增加delay 斷線 其他牌子唔敢講 但logitech冇乜聽過有呢類問題 就算有拎去荃灣佢會換隻新嘅俾你 G403無線唔建議 個滾輪鬆 聽講係當時生產入錯零件
G603就入電芯 比較重 亦都可以入一粒 會輕1xg 同冇得插線 G703就最好啦 手細就買返g pro 暫時嚟講唔建議買其他牌子 zowie就old tech爛膠垃圾 steelseries隻rival600都幾有趣 但等埋review同sensei 600好啲 razer roccat asus 狗也不屌

叫人買zowie嗰啲個腦肯定sort撚咗 click latency咁高點玩槍game 2條友同一時間開槍你輸撚緊 除非你反應速度比所有人快20ms以上 否則唔好諗 先唔講你用用下發現明明𣈴中條友唔死

我覺得zowie無software set dpi先係最大問題

有班傻仔fan boy會覺得no software no rgb no useless shit will help you play better 雖然正常人都係用400/800 但set lift off distance又要一邊揸mouse一邊插USB好撚麻煩同戇鳩 只能講logitech已經拖開曬其他brand 但個shape同size都係好頭痛

40% csgo pro player 都用zowie
我而家自己用緊都唔覺有呢個問題

40%大撚曬？你唔睇下佢地幾撚廢 成人𣈴實都打唔死人？ 你又唔睇下sk vp用緊嘅係特製銀色zowie? 唔覺有呢個問題都講得出 你拎隻logitech ab test下咪知囉 當然你未玩到某個地步梗係feel唔到 好似啲傻閪話60hz同144hz冇分別咁囉

你講哂啦 proplayer都比你屌廢
一句講哂如果你所講既嚴重latency問題存在
咁班pro player一定會成日比呢個問題困擾同感受得出
但事實就係呢一班對mouse需求最大同最高要求既人都簡呢個品牌 你覺得呢個數字反映d咩?
你鍾意話4成proplayer都戇鳩鳩feel唔到同成日唔知點解下miss kill或者水準太低都得既

同埋用家感受係好主觀既 我個人真係feel唔到 但你講到要做test先feel到其實前後矛盾
唔係真係60hz去144hz咁巨大既差別 你可以google下睇下有無咁多人feel到
click latency可能真係存在 但可能同其他牌子只差3-7ms (人類reaction time ~200ms)
而且你都無考慮係隻game server/client side difference,recoil,ping,hit reg, player model問題就一口咬定係隻mouse delay影響?

個人google到呢個表同有人話以前2014黃色版有click latency問題但之後已經fix左 唔知關唔關事

自己買Switch 換下

張圖幾多年前啊 咪講左呢隻牌子之前有呢個問題但打後型號有improvement
淨係dum張舊圖出黎上面一個point都唔回應

fix咗? fix你老母咩 先唔講佢frimware set高咗click同click之間嘅delay 因為怕double click 簡單啲嚟講就係慳皮 減低rma機率 唔講double click其他問題都多到仆街 側鍵鬆又長等等等 個死人爛膠殼硬撚到咁點用? huano雖然比omron硬少少但係加埋另外嗰兩樣咪難撳到仆街囉叻仔 一隻死人爛膠殼狗史前sensor賣500蚊 所以咪話依家仲買zowie係傻仔囉 EC-B係改咗3360 但咁又點 其他嘢冇變過 之前仲撚誇張 油個白色又賣返多次 拎曬啲錢去做marketing都唔拎去developing 又唔分開主鍵同mouse個殼 雖然分開咗唔一定好 好似steelseries咁 分開咗仲衰過唔分 得logitech個separate button叫做做得合格 我咁撚得閒每分鐘都望著個post? 戇鳩仔

improvement都講得出 由黃色logo 14年到依家都仲用緊同一套模同一隻sensor pcb就好似換咗一次 但都係咁撚衰 白色2015年qc仲要好過依家隻死人benq版 以我所知就係zowie台灣department特登玩嘢 有咩目的我唔撚知

分唔清你係打手定fanboy 總之你戇鳩到一個點 連google都唔肯

講乜撚嘢人類reaction 200ms啫 我去humanbenchmark test係keep住150-160 就算係咁嗰20ms就唔重要? 我玩咗10年以上cs唔使特登去feel都知啦 點解一用zowie就係咁miss? 開槍慢啲嘅?
我有FK EC 2隻都一撚樣 係ec個殼會軟少少但佢個死人firmware都係咁 logitech的話瞄中就係中唔會有啲好撚低能嘅miss shot買zowie俾500蚊得個shape 俾狗買啦

我由頭到尾都只係質疑緊你所講既click latency問題有無你講到咁嚴重同明顯
就係google完先覺得你講既野唔合理 證據就係
1.大多數csgo pro都用呢個牌子 如果有咁明顯同大影響佢地無可能會無視呢個問題
2.幾個test click latency source都指出zowie的確係慢過logitech,但合理範圍係慢3-7ms而非20ms
而且新型號click latency improve左一倍 參考人類avg reaction time 200ms, 3-7ms應該無可能會咁noticeable
3.你話你玩fps game會明顯到feel到會因為click latency呢個問題miss kill 但求其去個fps game forum睇用家意見都無人話會感受到呢個問題 包括pro player

而且你都排除唔到有其他因素影響到你射唔中人

至於你講果d marketing,qc,用料手感方面差唔關我質疑既野事就唔評論了 我原意都唔係而為呢個品牌辯護 不過麻煩你解釋完先話人唔google同戇鳩

你咁撚多嘢講嘅？ 你買撚曬啲mouse返嚟試再出聲ok? 你不如同我一個10ms嘅mon同20ms 冇分別？你口中嘅pro player連polling rate係乜都唔知 你覺得佢地會去研究click latency依啲嘢？

zowie就係得個shape其他都係垃圾 咁撚簡單都唔明呀？ 繼續呃傻仔買zowie囉

咁都好嘈

我12月買左個razer lancehead tournament edition mouse，99%新，唔岩手型所以放，樓主有趣就留tg，冇就五洗理我